【警惕】政黨group瘋狂打壓前線 泛民政客根本冇諗過推翻政權！

岩先發幾個gear post，連續幾個都比admin del左！

開始瘋狂吹奏自己議員

大大幅似笑非笑既大頭相置頂

點解唔係915置頂？？

為左選舉你地可以咁厚顏無恥？

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

push

泛民絕大部分係建制b隊
雖然之前譚文豪鄺仔做到野
但本質冇變過

泛民一向自撚私，而家互相利用姐

佢地依然係行自己舊果套，佢地係唔會玩焦土

【自己香港自己救】
民間民主平台

邀請巴絲加入：平台策略、文宣、Admin